講真果句, 如果當年毛岸英無死到, 可能對世界更好

原本毛澤東想搵 毛岸英做繼承人, 跟住好似北韓咁, 真正變成帝制
毛澤東派 毛岸英 參加韓戰, 都係想佢有D 戰功, 增加威信 (其實毛岸英唔洗打仗, 只係後方做下show)
點知毛岸英 自己唔生性, 因為煮蛋炒飯而被美軍空襲死
好多人都話, 幸好毛岸英死左, 所以中國無得成 毛家天下

不過家陣諗諗下, 其實毛岸英 無死, 可能會更好
毛岸英 無死, 咁佢就會繼承毛澤東, 做下一任中國統治者
咁中國就唔會改革開放
中國唔改革開放, 中國就會繼續封閉, 落後

中國經濟唔會發達, 咁中國就唔會搞一帶一路, 經濟侵略其他國家
由於中國封閉, 禁止民眾出國.......咁全世界 都唔會有 中國自由行, 中國人都不能隨意來香港
最重要係........到時英國都唔會將香港 交比中國

因為英國將香港交比中國, 都是因為中國有市場潛力, 所以英國先會交香港比中國
但中國繼續封閉, 落後..........英國點解要交香港比中國??

同一時間, 香港都唔會有 親中派 出現
因為香港人親中, 都是因為中共比錢佢地............但中共封閉落後, 無錢比.........咁香港人自然唔會親中, 最多只有小數 左派 係到搞事, 但香港有 政治部, 唔洗驚

不嬲都係中國越差 港奸越少 奶共投機者越少 香港越好